儲備

有人儲左好多糧食為了有日農業失收，糧產急降的時候用，但佢竟然唔用d儲備糧，話：“咁而家糧產量咁低，點捨得食d儲備糧？”

最後，果個人冇野食，更加冇氣力去恢復糧產或開拓其他糧食生產的方式，最後餓死了

嗰個人臨餓死仲瘋狂打飛機，周圍啲人見到就叫佢唔好咁癲，點知仲俾佢屌返轉頭

樓豬唔好咁癲喇

I will try

樓豬柒到個po推唔起

遲下推推佢

條友仲癲到話：I am the king of the world

時移世易，一切都變了，但我們的夢還同過去一樣，無變過

Oh my friend we're older but no wiser
For in our hearts the dreams are still the same

送比大家